點解香港人開車可以咁西？轉彎永遠唔撚打燈！

全世界都係咁 有班人好似唔知車有個功能係著指揮燈
有一班仲慘 打左轉右

唔撚gur咪鬥撞囉

SOR囉 一隻手撩緊鼻屎嘛

認真 條線擺明係轉左/右 就多數唔打燈
其他就睇咩地方 有d位長期都有人亂過馬路 怕左佢地

根本香港人依家嘅車品就係蝗化左

不用分得那麼細

無論咩情況都養成打燈習慣啦，你慣左唔打，就唔會有打燈嘅念頭

由其的士狗，車品最差，你搵食唔使顧其他人安全架？條路你架！

見人唔打燈就過馬路 望住佢收慢又無得呠我個樣

咁樣玩佢你都算勇

有時打燈啲撚樣就地板油塞住你唔比你cut線
唔打反而cut到

我秋明山車神過彎要打燈？？

果d真係正撚樣 以的士佬為主
我又唔係打鳩你尖 我岩岩條路轉出黎就要cut有撚計咩

香港秋明山係邊？

無錯，講最撚仆街最黑人憎嘅，就係的士狗，根本呢班人渣就要重重咁罪佢地先岩

所以識揸車一定唔會讓線比dc9 /夾硬9 cut入來一定用高燈貼住佢車尾，射撚到佢怕

做得好

的士狗必須被滅絕

師傅教要睇頭轆轉向，包無死人。因為可以打錯燈

仲有斑馬線唔收油

不過我唔撚理的 照行

一樣照行
望住佢地要死死氣踩break好過癮
不過真係遇過啲dc9夠薑呠返轉頭

轉彎又唔打，cut線又唔打，正仆街